龍珠電影戲透🙂

孫悟空係撒亞人😀

好

原來你阿媽唔係女人黎